[和理非入]請記住無論真定劇本 勇武派既裝備唔係用嚟打你地

汽油彈連樽蓋都未撚開，想開埋記招先飲？
又話查咗幾個月，擺反送中既野出嚟托，想帶風向？

黑警依家好撚淆，唔好俾黑警大到我地，721街上見

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

仲未搵到班暴徒啲核彈

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

幾個月講緊至少4月尾 3個月前
屈落返送中? 冇野呀?
司馬昭之心

直接出去airdrop文宣 FB IG消毒

所有連登仔都知係屈，再發只會圍爐
---------------------------------------------------------
鬥爭可避則避，但如避無可避一定要郁手，係cam面前讀咗呢段先盡量保護自己：
如打人：
你襲擊39，現在行使公民拘捕權！(最好比佢實質打中先用，否則未必入到)

如有傷害：
你傷人19，現在行使公民拘補權！

如有黑社會自爆：
你聲稱三合會成員，現在行使公民拘補權！

如有冒警人士兼有帶攻擊性武器(記住一定要有埋武器先可以，否則唔夠level用)：
你非法管有攻擊性武器，現在行使公民拘補權！